馬鞍山區議員葉榮叫房署拆咗個籃球框，啲玩具撚激撚到。。。。。。

York Wong Tin Yau 大家唔好拜山呀 幫你燒埋座山

Jane Chin 為左大家健康，會唔會拆埋Donki? 不如炸埋地球🤔

Sam Sinner 好想拆左你個碌

Kengo Tsoi 我唔想你出街係咪拆左你張輪椅呀，on9。

Morisu Reon 疫症完咗想睇葉議員表演入樽呀

Avila Chan 唔想你出門 葉榮Yip Wing我拆你輪椅個轆得唔得😭

Haru Ching 弱智架？你憑咩唔比人打籃球？你為左居民定係剝削居民自由？？

Jansen CK Lo 唔拆撚埋個球場？多此一舉

Jansen CK Lo 好做唔做，on 9

Le Kong 每日好多人出街返工, 幾時拆埋條行人路 車路佢

Max Lee DLLM!你係咪ON9架!!!!

Stuck Pum 葉議員 依家週末都仲有好多人周圍行山去沙灘踩單車喎
咁你不如幫手拆埋單車啲碌 清走沙灘啲沙
燒埋座山佢啦 包冇人出街個個留喺屋企
記得順手拆埋你架車個轆 咁你都唔使出街 仲健康 又唔驚中招

賀安迪 你個轆都好應該要拆喎

Fat Tsoi 你唔好出街添呀，為健康著想鎖鳩你車架啲人

P.c. Paul 唔畀人去海灘游水，你係咪吸曬啲海水佢？on99

Lam HK 唔比自己一個打波咩?
下次封埋大廈出入口啦，咁咪冇人出入

Antonio Lee 一個人落街射下波唔得既？

Hodge Lau 牙榮係咪想鼓勵大家同你一齊玩 formula E

Steven Yu 葉議員你住邊到，我去幫你封升降機都係為你好，你咪行樓梯強身健體囉！

Khl Lee 多謝你葉議員，我都驚出街感染到武漢肺炎，所以決定斬咗隻腳去，咁咪唔使出街囉

Hodge Lau 拆咗你個轆都係想你唔好周圍走

呢個同意

拆埋啦，之後換個新

啲人好猖狂的

康樂及文化事務署（康文署）轄下所有刊憲泳灘已於七月十五日開始暫停開放。除早前已關閉的沖身設施及更衣室外，泳灘洗手間亦已即時暫停開放。由於部分泳灘受地形限制，未必可以全部圍封，康文署呼籲市民忍耐和自律，不要進入泳灘範圍。

...................

拆撚埋架輪椅嘅轆啦，唔出街就最安全

邊度止頌安

佢玩開殘疾人士籃球

頌安係誇張既 商場出面慢慢到10幾個

有籃球撚打波就拆籃框
咁有廢老行商場奶野咪要成個商場拆

而家有無唔比行商場

air ball air shot都得

air hoop有咩問題呢請問

為健康著想呀
再咁爆落去可能真係唔比行呢...

廣東羅定市第四中學，日前一名男學生在學校走廊模仿Kobe的後仰跳投動作，卻沒注意到後方圍牆直接墜樓，好在送醫後目前沒有生命危險。

個post有冇人撐區議員

咁公道講 呢個區議員又真係on99既
做野成熟d好唔好？

之前經過幾次見到啲成堆細路仔無口罩，打緊唔戴都合理，但走個陣都無，可能因為咁而有人投訴

武肺仲打乜撚波

催淚彈都阻唔到藍波撚打波

真，仲去沙灘

真係得玩具撚先做得出咁肉酸

玩具撚遊行嗰排玩夠啦

岩呀

係唔打既就唔會嬲啦
班玩具撚又偷打波?

民選區議員做野唔洗你教

個籃一樣高

籃波撚真係弱智

痴撚線玩具撚

玩具呀嗱

明明係政府唔封關先搞到香港人無得正常生活，身為區議員竟然唔係屌政府防疫無能，反而係向市民開刀，限制打波自由，咁嬲都好正常姐

足球撚又然，就算拆左個龍門都唔會嬲，呢啲野講自律架嗎

工黨輪椅佬D PR真係出晒事，之前狗鐵單野又係
智力真係有問題

一定要拆
啲玩具撚成日偷打波

把口臭到

成日以殘疾人士身份
去反歧視其他人
變左有特權咁

多做多錯

區議員走去拆籃球架當自己政績
不如拎條濕毛巾 扮消毒四圍抹
抹到成頭汗咁樣
咁先識玩

拆防鯊網

我平時都笑鳩玩具撚 但今次都撐佢地

手足

咪就係，區議員要做到與民同行先岩架麻
自己身為區議員做埋晒D政府野，根本花式屌票

其實唔帶罩打波係未真係大哂？

日日100幾宗， 醫護就爆，忍下都唔得？

自律 d啦

香港後生仔好蝦啲呀嘛
廢佬點撚會理條輪椅佬

有個限聚令打壓
收到告票
又搵區議員幫手
幫你唔到又話人廢
佢都係諗多步幫人啫
香港人真係難服侍

上一波之前房署啲球場，叫食蕉落去趕都唔走

呢班咪暴徒囉
藍絲出咗聲未

玩具撚最叻空氣射波，要個框把撚

好暴力

air街場都得啦

由佢地打啦 到時一個唔該成班波友中撚哂就以後都唔駛打

Natural selection

如果爆左籃球群組先黎做
咁同柒婆有咩分別 爆晒先黎做野
知唔知咩叫預防 班人又無自制能力
打少一日會死？

On9 有咩好嘈

發現玩具撚係免疫所有野
Tg唔驚 水炮唔驚 現定連肺炎都唔驚

就算無人偷打
疫情過後裝返上去都唔知佢哋會搞幾耐
與其拆撚左個框
不如直接喺屋村守則加條暫時性嘅規則
或者設舉報制度
又或者區議員定時落區睇情況好過啦
咁樣拆其實會搞到成件事更加煩

你都痴撚線
爆左餐廳群組啦
唔見輪椅佬去拆？
醫院夠有護士中 又唔拆！？

講多人點夠馬鐵站多人
區議員唔去拆？

將個人娛樂同公共服務類比
咁睇得起自己

點撚樣拆左個馬鐵
點撚樣拆左個餐廳
點撚樣拆左個醫院

仲要懶撚咁串咁 行撚柒開啦弱智仔

玩具撚不嬲on9
我屋企樓下有個足球場同兩個籃球場
之前10點鳩叫，足球場會有人應機
籃球場班傻仔會喺度屌老母叫人收聲

有幾煩先 真係有心裝都係半日既事 唔好咁多道理反對啦 以家疫情根本封左都會有人偷打

formula e

叫玩具撚守規則

呢班仆街唔去海灘會死？

咁真係要拆

屌你老母班柒頭行行下街就射空氣架啦
爭未fade 埋away之嘛
咁撚柒型行商場射仲好啦 仲可以當自己打緊nba涼住冷氣打波 幾撚型

多此一舉
個框都封哂網，籃球撚想射波都射唔到啦

而家夠冇唔俾打波

幾個問題：
1) 射＂入＂之後點執波？
2) 唔射入網射波黎做咩？
3) 點解唔成個球場封左佢？

康樂及文化事務署（康文署）今日（七月十三日）宣布，因應2019冠狀病毒病的最新情況，有需要採取進一步限制措施，減少社交接觸。康文署將於七月十五日（星期三）起暫停開放所有較早前重開的康樂和文化場地／設施，直至另行通告；同時亦取消七月份餘下的所有康樂、體育及文化活動。

咁帶罩係咪個輪移佬即刻爬上去裝？

全部揾班黑警守撚住咪得 law
反正你地最鍾意報警

係囉 守撚住
睇你點返工
你地班撚樣咁鐘意防疫丫拿

帶罩就可以打🏀？

返工都爆發緊, 幾時同我封撚哂 d 交通工具

用返工同打波比
好撚似個啲濕鳩衛星page會講個啲弱智嘢

你帶罩做唔到運動？
我帶住豬咀都係咁跑步
佢跛既可能唔知好多人做運動唔除罩

好撚驚呀我 政府幾時搵警察封城？
唔封城啲病毒周圍走我真係好撚驚驚
黃絲區議會可唔可以幫手同政府反映？🙈

#做實事

返工點解唔會傳染？
隻菌識分你係咪返緊工？

冇唔俾打，關場地姐
屋邨既應該唔受康文署管

岩呀 返工有抗體
玩玩具就冇

設舉報制度先煩
又要聽電話又要捉人
瑮具撚智商真係

新城 tvb 都係返工爆發緊
點解班 on 9 黃絲覺得返工同打波係有分別

係咪屌左政府就可以減少傳染

玩具撚真係特別on9

返工就可以減少傳染

放工搭巴士唔會中架

唔返工，點食飯？
定係有藍波打就唔洗食飯？

玩具撚手臂通常幼過籃框
圍個圈照玩咪得

咁即係返工播毒就合理
又話同醫護齊上齊落
原來你寧願周圍播毒都唔肯忍一忍
當哂醫護係 condom
你係咪熱狗？

啲玩具撚反諷得好核突
用返工同玩具比，可以啊
所以返工咪個個都要求wfh囉
玩具撚應該繼續你地嘅空氣射波

我咪醫護

而家係要盡量留喺屋企減少出外減少接觸
講緊點樣戴口罩做運動有咩意思

原來醫護支持周圍播毒

無人返工嘅話，連食物都無得買
唔知上面果件藍波仔係咪識光合作用

依家返工搭公共交通工具係咪出外係咪接觸？
依家講緊都有兩個工作環境爆發緊
都仲堅持返工唔會傳染
黃絲果然 on 9

屌唔怪得咁戇鳩 原來藍絲黎

返工播毒搞到社區爆發個陣係咪你都識光合作用？

佢可能放緊暑假
點解大人可以出去返工
我就冇得落街打波

屌完政府個疫情會轉好？ 原來應該無為而治先叫好政府 比自由爆到好似美國咁？

你同林鄭都覺得返工唔會播毒
點睇你都似藍絲多過我啦

你咪問下點解新城同 tvb 會有人播毒

我幾時講番工唔會播毒冇玩玩具未訓醒？

前幾日經過先見到八九個唔戴罩喺度打

咁返工會播毒
點解班黃議會唔封交通工具禁止人返工？
明明返工同打波一樣會周圍傳染？

我日日都有食飯
光合作用你先識

做乜鳩

不如你回應下喺無野食嘅情況下點生存

我講緊d人咁嬲好合理
唔代表屌政府比限制聚集更有效

同埋你偷換左我概念

重點在於政府封關比拆籃框更直接
當關口大開你限制幾多都會不斷爆發
拆籃框根本治標不治本
依家係政府為左「政治正確」轉嫁防疫去成個社會到

因為冇wfh囉
玩具返去shoot from mind啦

咁你返工惹到周圍都係, 連食物都無得賣個陣, 你係咪識光合作用先？

係係係，唔抖氣直頭病菌都入唔到肺
Thanks sherlock

你屋企無儲糧

#114
佢應該爭取政府封關
比折籃框有效

要治標就唔係「屌」政府
而係自己拉人馬封關啦

靠把口嚟治標想笑撚死人咩

咁封哂 d 交通工具咪可以 wfh
唔撐黃絲議員封哂 d 交通工具, 唔通你反對 wfh？

點解唔可以同時進行

因為做嘢有分priority囉
你覺得番工同打籃球個priority係一樣？
點解點解 點解你咁低能既
一向都講緊要wfh 架啦

其實帶 p100 口罩都可以擋病毒
不過你班藍絲梗係唔知啦

無話一樣
所以我咪支持工黨封哂交通工具 wfh
係你地話無人返工無飯食咋

條友係咪啱啱小學畢業

我講漏係屌政府加直接自行封關 ok?

隔離最少要14-21日
你儲咩糧可以儲到14-21日？

同埋無錢買14-21日糧嘅人係咪餓死算？

佢做到佢能力所做之事 唔明點解要比人屌 封關當初大把人講又罷工 都唔封 根本就唔會因為佢一句政府就封啦 用下腦啦

可以，但佢無

14 - 21 日糧要幾多錢呀
小朋友平時係咪無份落街買宋

無框仲點樣shoop一聲

唔好理個離地撚啦
攞得返工同玩具比已經

咁你姐係支持拆咗個籃球框啦講咁多做咩姐

工黨點會爭取政府封關
本身就係撐難民同新移民

個波都幻想到出嚟，聲呢啲自己扮埋啦

笑死

我屌緊個跛佬淨係識做 show

拆籃框係做實事喎

21 日糧要幾錢買呀？
你一日食一包米

你食米唔知米貴, 就笑我離地
笑撚死人咩
小朋友聽日落街買下宋就知 21 日糧唔係貴到做唔到

屌自己比個tum自己踩都有
唔知IQ過唔過70

你屋企d菜同肉原來可以儲左三星期先煮

做實事就去搞尻班阿叔聚賭啦

佢日日食梅菜

賭錢都叫有經濟價值
玩玩具有咩經濟價值

屌, 你真係唔撚落街買宋
大把急凍野擺到咁耐
你屋企包米擺唔到 14 日？

on9, 拆乜春，打波自由都冇，不如變大陸啦

咁頌安啲足波撚夠成日夜晚組隊踢波啦
又唔見佢拆佐個龍門？

問緊你菜蔬點擺21日呀

首先，原來你覺得封運動場唔俾人做運動好合理？

依家唔係講緊幾貴
係講財政困難嗰啲點捱
不過算啦你都唔會明
仲好意思話人食米唔知米貴
又話抗疫唔返得工
又話封晒交通工具
咁都唔叫離地

小朋友唔鍾意食三色豆我都明

我話無錢買，佢就真係剩係諗住d錢

人地係覺得廢老聚賭係無問題

你餐餐食三色豆？
唔怪得個個玩具撚都牙Tim咁款

照你咁講 咁踢波又有咩經濟價值？

即係返工周圍播毒就 ok
咁你同林鄭有咩分別？

你講錢我咪同你講錢
唔夠講又話淨係講錢

頂得順21日食三色豆
頂唔順拆咗個籃球框
冇玩具玩好撚慘慘

屋企個雪櫃大到可以儲 21x3 =69餐三色豆

我講錢就明陰你啦

又係你問我點儲糧
教完你又問係咪日日食
比你儲糧日日食新鮮食物好唔好？

唔好話我睇死你
肯定屋企都無買多包米看下門口

Endorse呢啲政府死都唔封關，淨係識將責任推到一般市民身上嘅政策，仲懶搞笑咁用波台啲inside joke去調返轉笑鳩啲質疑泛民保長嘅人，OK嘅

乜都二元對立，再亂砌人立場再批鬥
越嚟越多你呢啲人帶風向
係你帶得寧舍低手
咪話wfh囉你瞓咗幾耐
上面屈完其他巴打係藍絲依家就屈我同林鄭冇分別
P牌仔都唔好咁核突吖

賭錢個啲你可以點阻？
報狗啲狗又唔做嘢
你封櫈咪又係俾人廢老拆咗啲圍欄

但你打波真係易control好多

大佬
你知唔知儲係點解
屋企買多少少罐頭, 係咪代表你日日食罐頭

陰我陰到唔夠講真係好撚叻
你儲糧係咪儲到日日食罐頭呀

全港700萬人食21日三色豆
香港有無咁多貨啊

黃議員最鍾意報警啦

你係自律就唔洗拆你啦
籃波撚就係咁撚On9
一開返籃球場就約出嚟打
仲要好多都係黃絲後生
你想變黃屍姐
我唔撚想呀屌你老母

依家唔係講緊佢一個人有無能力做到，而係佢背後個心態一直無正視過個源頭喎
如果唔由源頭入手，咁到底要限制到幾時？

就好似你間屋漏水，你唔閂水喉，淨係不斷拖地，其實係徒勞無功，given enough time都係會水浸。

再次提出封關都係佢身為區議員能力之內做到

用下個閪腦
人哋邊有報警
再埋聚賭呢個問題
你除咗報狗 可以做咩？ 點阻
你諗到條橋出嚟再講啦

我地踢波d 場都封撚晒 都冇人嘈
班藍波撚重日打夜打

個疫情係因為打籃波而再爆？

咁未閂到水喉係咪唔拖地先

姐係冇中招就可以唔洗理？
咁唔洗防疫啦

又loop番去 “無人返工嘅話，連食物都無得買”
你就叫人唔好番工 好喇 全香港人唔返工喇
其他人就問你點儲食物儲21日
你就答人三色豆
依家又問番我儲係點解
你係咪弱智

除左報狗可以做乜？
大佬依家係佢做區議員定我做呀
口講就話抗疫
廢老唔帶口罩賭錢就話搞唔掂
欺善怕惡

乜你屋企爆水喉係拖完地先去閂水制？想睇

拖地？
依家玩具爆發多, 定返工爆發多？
一個球場打波既人多, 定一架巴士返工既人多？

咁點解唔索性爭取每家每戶都攞條鐵鏈鎖門口唔俾出街？政府將防疫失敗嘅責任推晒落市民度，難得你班平時口講反政府嘅人會受落

依家擺明就係你弱智到連點儲糧都唔知 wo

正常家庭一間屋一個雪櫃，我當3-4個人住
我想知個雪櫃點儲21日嘅三色豆

我估正常家庭係同步做嘅
搵人出去閂水制
其他人搬起啲唔濕得嘅嘢同清走啲水
唔好諗得咁單一啦

他受訪期間大罵政府不知所謂，更向記者指「你唔好影呀，你知政府好變態㗎啦。你影完連水喉水都封埋，咁我點搞？」
有泳客更索性在洗手間的洗手盆洗頭及洗腳。記者在現場所見，有泳客先彎下腰把頭部置於水喉下沖洗，然後抬起腳放在洗手盆上沖洗，又不斷向身體潑水沖洗。該泳客指，「嘥氣啦，游水又唔係犯法，禁乜鬼？咁多人吸毒又唔見佢捉？」

佢地又問你唔返工點食飯啦

佢依家拖緊地既同時有無打算去閂水喉先？

原來係你估，不如講大少少，平時街喉爆咗，啲人第一時間係去搵水務署做咩呀？

所以返工咪wfh囉
又要loop幾多次
籃波返去玩返空氣射波有乜問題

人哋做返能力範圍嘅嘢
就俾你話點解唔處理埋其他嘢
做乜都俾你屌
到時唔俾人賭錢
荒你唔會出嚟屌鬼

痴痴呆呆真係坐埋一枱
儲糧梗係幾種期限既野都要買
急凍, 擺係雪櫃可以擺耐 d 都可以
你就當日日都要食三色豆
撐得工黨都係無腦

儲儲儲儲你老母咩 你唔係覺得21日全部人唔番工出門有野食買下嘛
新鮮蔬菜肉比盡你留一個星期好未 仲有14日食三色豆同罐頭 你係咪頂得順先

你到底明唔明你自己講乜撚嘢
不嬲都講撚緊要wfh 除咗買野食都唔好出咁多街
政府垃圾所以市民都唔洗防疫？
籃波未中招呀？咁唔洗怕啦照打
打到中撚咗先唔打囉
xxx未有案例喎？咁唔驚啦照做
？？？

依家強制 wfh 咩
似乎你真係離地

香港人爭取封關都半年
依你個例子就係搵咗水務署，佢都唔肯停水
咁街舖係咪會自己放高啲貨啊

即係你唔想食罐頭就寧願周圍播毒
依家叫你抗疫, 你就話罐頭不了

依家返工有人中招
咁班黃議員幾時唔七市民返工？

你去爭取我直頭支持你啦
不過依家拆咗先籃球架先
冇問題吖嘛？

返高 d 貨？
由班廢老聚賭食煙播毒叫放高 d 貨

Wfh係議員話事？你真係好撚高汁

咁黃議員幾時爭取 wfh 呀？
唔爭取即係尻做啦

取易不如難

即係你想打波就寧願周圍播毒
依家叫你抗疫, 你就話冇得打波不了

首先我點叫人唔防疫呀？我好每熱狗咁叫人唔戴口罩咩？你頂盡可幾搵人睇著個場限人數啫，一個人自己打波，冇同場內嘅人有交流，係咪會自己體內生武肺呀？
政府係咁宣傳香港人出街先搞到香港再爆多獲，完全唔講下自己冇截源，將個波推返晒落香港人度，反政府反得你咁受政府今次呢套嘅？

係咪未處理好Problem A就唔畀處理Problem B
呢啲廢老論調真係

咁班阿叔聚賭又關唔關事呀
咪又係唔做
講到尾, 個跛佬打唔到波就唔比人打咋嗎

係拆咗個籃球框吖

幾時撐過人打波？

依家佢處理左 a 啦
幾時處理 b 呀
不如我同你對賭一皮
兩星期內都唔會搞尻班廢老賭錢
敢唔敢

百寶袋雪櫃

咁就叫放高 d 貨

排隊射波每人15分鐘？
幾有feel
我鍾意你嘅思路
你可以去提議下真心

其實真係做多咗

班廢老日日出嚟賭 唔同啲區議員落去同佢地隻秋呀
俾人拆撚咗個框喺度發癲 正一玩具撚

頌安我就唔知啦
行過幾個球場，足球冇人踢，籃球就一定有幾隊係到打
之前封咗個籃都照打

其實我住 hall 無雪櫃個陣
好多種蔬菜可以擺到個零兩個星期都食我唔死
唔駛百寶袋都得架
放暑假, 咁驚光合作用係時候落街買宋啦

兩星期？聚賭呢個問題存在咗十幾年啦
直頭犯法拉得都係咁
兩星期處理到我畀返錢你啦
既然你咁不滿個區議員不作為
不如你畀個方法嚟處理聚賭問題
想學嘢

有咩問題

on撚9

點無人踢波呀

依家區議員垃圾要我幫佢諗點做？
佢份糧係咪今個月入落我户口

咁咪得囉

咁所以就唔洗做
我唔理，賭錢就得，打籃波就唔得